Na het beluisteren op een ochtend naar hun ontboezemingen over dit onderwerp, Mr. Bennet wimpelt opgemerkt: "van alles wat ik kan halen door uw manier van praten, moet u twee van de meest onnozele meisjes in het land.
